[多圖] 隻衰貓真係識做戲，扮晒乖仔！

(1) 肚餓果陣：

(2) 開緊罐頭果陣：

渣渣淋喇屌你老母

(3) 食飽之後

黃貓好on9

你都一樣